曾做過兵的毒撚,有冇試過背叛女神

曾做過兵的毒撚,有冇試過背叛女神
輕質唔幫女神做野
重質
反轉豬肚，屌佢老母
夾埋佢競爭對手對付女神

冇
我好忠心